美少女失蹤 家人擔心被迫賣淫盼協尋

美少女失蹤 家人擔心被迫賣淫盼協尋

美國加州聖馬刁郡（San Mateo County）一名16歲少女7月18日到學校參加暑期課程後就失蹤，家屬擔心她遭帶走被迫賣淫，盼社會大眾協尋，把她帶回家。

16歲的曼多薩（Tays Mendoza）是西班牙裔，她擁有黑色頭髮和棕色眼睛，她的身高約為5尺3吋（約160公分），體重約180磅（約81公斤）。

據失蹤兒童網站資訊，她目前可能在奧克蘭、海沃德（Hayward）、里奇蒙（Richmond）或舊金山，身邊有一名男子或一名女子作伴。

家屬擔心她被拐走後被迫賣淫，已經向東帕羅奧圖（Palo Alto）及奧克蘭警局報案。家屬正盡全力尋找曼多薩，他們希望民眾如果看見她或有她的下落，請盡快與聖馬刁郡警長辦公聯絡。（盧宥竹／綜合外電報導）

180磅

she will be safe

會窮

美少女

美國少女

咪撚再貼呢啲洗版啦屌你

關香港人撚事咩

乜撚嘢係協尋？

應該唔會比人捉去做雞, 放心

係唔係mix咗黑人

無知一問

160cm 81kg 肥到豬咁

180磅賣淫，擔心去咗豬場仲好過啦